銅鑼灣站咁迫，建議各位由中環行去維園參加集會

唔係中環召集，唔係中環起點，不過怕迫既，唔識路既，不如一齊互相帶路去

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見